有冇人知邊個搞鄺葆賢？

唔係住黃埔 但岩岩見到facebook好似有人想抹黑佢

佢好似之前幫過手出聲講過期tg有毒
黎緊區議會選舉 有冇巴打可以幫下手